<resources>
    <string name="app_name">PhotographyMaster</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="what">\t\t\t\t\t摄影一词是源于希腊语 φῶς phos（光线）和 γραφι graphis（绘画、绘图）或γραφή graphê，两字一起的意思是”以光线绘图”。摄影是指使用某种专门设备进行影像记录的过程，一般我们使用机械照相机或者数码照相机进行摄影。有时摄影也会被称为照相，也就是通过物体所反射的光线使感光介质曝光的过程。有人说过的一句精辟的语言：摄影家的能力是把日常生活中稍纵即逝的平凡事物转化为不朽的视觉图像。\n\t\t\t\t\t在进行照相时，光通过小孔（更多时候是一个透镜组）进入暗盒，在暗盒背部（相对于光入射方向）的介质上成像。根据实际光强度和介质感光能力的不同，要求的光照时间也不同。在光照过程中，介质被感光。
\n\t\t\t\t\t照相进行完成后，介质所存留的影像信息必须通过转换而再度为人眼所读取。具体方法依赖于感光手段和介质特性。对于胶片照相机，会有定影，显影，放大等化学过程。对于数码照相机，则需要通过计算机对图片进行处理，再通过其他电子设备输出。</string>

    <string name="genre1">\t\t\t\t\t绘画主义摄影是盛行于二十世纪初摄影领域的一种艺术流派，它产生于十九世纪中叶的英国。该派摄影家在创作上追求绘画的效果，或“诗情画意”的境界。\n\t\t\t\t\t摄影绘画主义流派在摄影艺术学中，可分为广义和狭意两类。\n\t\t\t\t\t广义言，该流派以绘画造型原则和美学追求规范自已创作的摄影艺术流派。\n\t\t\t\t\t狭义言，则专指产生于十九世纪五十年代初，1857年达到顶峰，八十年代已接近尾声，终于结束在1886年P ．H ．爱默生（P ．H ．EMERSON）发起的那场大“批判”中的、以当代拉斐尔前派为榜样，追求维多利亚艺术风格的摄影艺术流派，它被称作“高艺术”（HIGH ART）。是这一时期摄影艺术的主流。\n\t\t\t\t\t绘画主义摄影大致经历了这样三个阶段：仿画阶段；崇尚曲雅阶段；画意阶段。 绘画主义摄影家提出，“应该产生摄影的拉斐尔和摄影的提茨安。”</string>
    <string name="genre2">\t\t\t\t\t印象派摄影是从印象派绘画中得到灵感的。19世纪60年代中期到80年代，绘画印象派运动在法国盛行，著名的印象派画家莫奈（Monet）和雷诺阿（Renoir）为了反对绘画的陈规陋习，力求再现那些在充满光线的气氛中传达物体的视觉印象的色彩。这一具有创新意义的实践摄影界引起了尽管是迟到的、但却是重要的反响。\n\t\t\t\t\t最早接受印象派观念的实际是前面提到的英国自然主义摄影家埃默森。埃默森当时提出的焦点摄影理论，曾认为人的视觉边界是不明确的，中间部分清晰，边缘部部分模糊。为了使照相机达到人类视觉再现的效果，他劝告摄影同行不必使影像都达到最清晰的程度，仅仅清晰地展现景物的部分完整细节，就能获得更自然的效果。尽管埃默森的“有差别的调焦”引起了守旧的英国画意摄影派的激烈反对，但出乎埃默森意料之外的是，一幅照片甚至可以将画面完全置于焦点之外，这一激进的观念就成为后来的印象派理论的基础。\n\t\t\t\t\t印象派摄影的艺术特色是调子沉郁，影纹粗糙，富有装饰性，但缺乏空间感。印象派摄影家使自己的作品完全丧失了摄影艺术自身的特点，所以有人又把它称之为“仿画派”。他们提出“要使作品看起来完全不像照片”，并且认为“假如没有绘画，也就没有真正的摄影”。</string>
    <string name="genre3">\t\t\t\t\t写实摄影是一种源远流长的摄影流派，延绵至今，仍是摄影艺术中基本的、主要的流派。它是现实主义创作方法在摄影艺术领域中的反映。该流派的摄影艺术家在创作中恪守摄影的纪实特性，在他们看来，摄影应该具有“与自然本身相等同”的忠实性，画面中的每一个细节，只有具有“数学般的准确性”，作品才能发挥他种艺术媒介所不具有的感染力和说服力。\n\t\t\t\t\t摄影的本质是写实的。摄影当然可以象绘画那样组织各种各样美丽的画面，但比较而言，对其建立在写实本质上的表现方法进行分析研究可能更为重要。纪实摄影在中国广受重视，并且已经取得了相当不错的成绩，正是因为纪实摄影在充分地利用摄影的写实功能；而新闻摄影、报道摄影在今天的社会发展过程中正在扮演着越来越重要的角色，也无不是因为其充分地体现出摄影在写实方面的特殊威力。但是，对写实摄影在主题表现方面的技术技巧问题，大家研究得还不够充分，系统地归纳更少，这正是我想以这个重要的主题与大家一起探讨的本意。 写实摄影的基本操作，不论是艺术创作，还是非艺术的拍摄，都是直接面对活生生的现实世界。画面上形成的所有影像，包括所有细节，无一不是现实生活中本来的样子。对此人们甚至有一个不容置疑的原则，就是拍摄到画面上的所有东西，不能允许任何弄虚作假。其实，这正是所有写实类摄影的基本特征。\n\t\t\t\t\t如果与绘画去比较，可以认为，写实类摄影是用捕捉现实生活中的某一瞬间的方法，去最终实现艺术的或情感的表现、表达。其突出的特点，是现实情境的有机组织（甚至是瞬间组织）；而绘画则是着意描绘理想的画面，并通过各种渲染手段，去实现艺术的或情感的表现、表达。</string>
</resources>
